美欺 走吧啦

屌你老母成隊浪費美欺青春
廢都算 仲要鳩踢

係 輸波又唔關美斯事

暫時真係唔係幾關

你到底有無睇波？呢年西甲佢carry 過巴幾多次？好 唔撚同你講成季 講呢場 喺右路佢斬靚波然後佢班垃圾隊友miss幾多次？ 你要包拗頸話佢應該繼續同班垃圾踢嘅我無嘢好講因為你都咁撚垃圾

贏係佢carry，輸係隊友垃圾，咁佢落場踢波黎做咩？淨係贏波嗰陣比佢入黎表演得啦

做隊長輸波時候第一個垂頭喪氣，大賽踢逆境波就隱形，完全冇領袖氣質，呢幾年歐聯出局佢冇責任？如果你講到佢班隊友係垃圾，咁你未免太睇得起美斯同自己

贏就一已之力
輸就隊友廢柴

惡性循環啦
有美欺先靠佢嗰神來之筆爭到杯
不過就唔可以穩定咁贏到杯
要美斯走咗重新嚟過先會有返啲睇頭

教練仲廢

又話可以打後一格帶起成隊？

成晚流流長驚乜嘢睇波最好睇就係反殺

不嬲都係㗎啦

前年同舊年都睇過反殺。
無咩特別